港鐵縱火疑犯身份曝光！！！

【20:47】警方拘捕一名40歲男子，懷疑與縱火有關，他在案中受重傷。疑犯聲稱他的兒子被人害死，他在車廂自焚，圖與乘客一鑊熟。警方正深入追查背景。

【20：38】警方反恐特勤隊出動，一揹背囊男子涉嫌掟汽油彈縱火被捕，正在醫院接受手術急救。

【20:23】傷者人數增至12人，分送3間醫院。

【20:05】據了解，有乘客燃點身上易燃物品引起爆炸，警方正循縱火方向調查。

港鐵車廂冒煙4人傷！晚上7時許，港鐵尖沙咀站一列列車的車廂內冒出大量濃煙，尖沙咀站內乘客需疏散。另有消息稱，金鐘站月台現逼滿乘客。

東網現正於尖沙咀站內直播情況。
※收看直播，請按直播ICON，或按下面連結：

據目擊者表示，當時列車離開金鐘前往尖沙咀站，突然列車頭卡接近門口位置起火冒煙，濃煙充斥整個車廂。由於當時正值下班繁忙時間，當時車廂內迫滿乘客，有乘客掩鼻，亦有乘客被火勢波及。當列車進入尖沙咀站月台後，其中一名下半身着火的男乘客衝出月台，需由其他乘客用水協助撲熄火勢。另有一名男子被燒至手腳甩皮，倒臥月台。

初步消息指，火警中傷者包括6女2男，全部已被送院搶救。港鐵發言人表示，因尖沙咀站發生事故，荃灣線列車將不停尖沙咀站。

運輸署宣佈，接獲港鐵公司通知，由於車站發生事故，荃灣綫列車服務受阻，不停尖沙咀站，而來往中環站及荃灣站列車，每5分鐘一班。

另外，所有沿梳士巴利道行駛的車輛(專營巴士及公共小巴除外)不能轉入彌敦道(北行)，運輸署呼籲駕駛人士改用其他道路。

去錯地方

廢中

佢個仔比人害死但佢都害緊其他人 ？

近排d廢老真係唔得罪得
一拳ko蝻 屌狗 依家仲自焚

。

七點半出事, 八點半先出反恐
如果真係恐襲D人一早死晒啦.. 垃圾

點解唔燒個仇人?

唔想燒個仇人可以選擇燒689

洗唔洗戴頭盔

ISIS?

有起底未

40歲wo話 即係唔係果個阿叔/伯?

好似話咁岩經過

比人害死但唔係搵翻個個人報仇而係自殺 咩logic

本身以為你講出黎想大家笑下，但我睇你個樣唔似講笑

蟻多嬲死象

好慘

另外，只知40歲，男，都叫身份曝光？